扣過48 想問關於開手機既事

手機俾佢收左
其實even俾佢開左咁點？
因為自己無論whatsapp，ig,tg都有set 雙重認證
想問佢地既program已經做到skip 左依part？
同埋依家可以再做啲咩保障自己？

推

盡快申請第二張SIM card用其他手機Login
踢自己電話走

應該係直接拎晒你部機入面d 料出黎睇
理得你幾多認證

宜家大部分App都可以將login左冇用嘅devices kick out

個陣已經做左 仲有冇其他手機入面其他setting可以做？
利申: Apple用家

其實佢應該唔係開d app黎睇
係所有野轉做data 直接copy過去
之後 用key word搵料

at least 唔會比狗盜用黎套其他手足料
佢地會偷用手機黎contact你身邊嘅人

幫推 推到啲it高手入黎睇！

簡單講，你睇到啲咩，佢哋就睇到啲咩
你刪除咗啲嘢，一樣有機會睇到